無可否認幻想靠美國總好過幻想靠本土派或泛民

幻想靠分裂到細胞咁細既本土派? 2047年都未羸到五區公投

幻想靠團結大多數(其實同得罪大多數無咩分別)既泛民? 2047年都團結唔到100萬人

幻想靠美國? 其實美國真係想滅左共產黨,禁一個制就得........

本土派都要靠美國。